以怨報怨係良知？

唔好再講藍黃,
唔好再沉迷對抗.
唔好再將藍黃同良知連結.

真正做到有良知,
真正做到為香港好,
就唔應該再散播任何仇恨.

做唔到以德報怨,
都要做到以直報怨,
而唔係以怨報怨.

唔打死佢已經係德行黎
你識條鏈

繼續落去 遲早都會有人死
仇恨只會加劇蔓延
而仇恨最終結局一定係同兩敗俱傷

如果所謂良知帶來更多仇恨 更多人受傷
大家就應該諗諗咩係良知

咁無人性你都講得出

你講樓上蝻記巴？